Mont bell 定不死鳥好？

想買件褸有gore tex，冬天果時著既，有咩好介紹？

patagonia

香港冬天著？定外國落雪？

Mont bell件1000FP羽絨有冇人講下？
想買

香港冬天著

香港冬天洗撚著呢啲野咩

筆直許可就梗係不死鳥

係咪超輕嗰件？

不死鳥好公廁

有冇圖

係

撚保暖咩

不如樓主睇下呢到先?

另冬天我覺得買風褸夠了,除非你唔怕成日除黎除去
因為冬天得果幾個月貨仔...羽絨果d入到商場又要除
唔好話搭地鐵

呢個brand有件,我覺得ok

&包埋頸正好多

有得gore tax多數一件風褸黎
唔暖 得擋風 擋雨 最外果浸
又或者有d做3合1 （columbia果d)
真係要暖又擋風落雨
分開兩件啦
羽絨都唔幾頂到雨
香港黎講係濕凍加大風
姐係保暖 加 外層又要
買得羽絨又怕風吹
買得風褸 擋到風又唔暖

香港既話我建議外層擋到風
內層自己加d畫毛，u記整暖自就夠
唔擋風得個暖字 你幾大風都吹散曬d暖氣
內面keep暖 外面擋得下風就夠

mont bell d褸多for日本天氣 雪地果d
因為佢日本野
不死鳥就加拿大野
我覺得你望望個面擋唔擋風緊要d
香港d風打埋黎真係會寒

補充 你要衡量番自己去唔去旅行

北面啦

Mont bell fans
不過近年轉左買 aigle

我想搵Montbell 3 in 1，巴打有無介紹？
最好有Goretex

好貴

但同老婆一齊試 aigle 啲衫質同款都比較靚啲

高大有身型就不死鳥 瘦就日本野

mont bell 香港d款好柒
代理揀貨柒 要買就搵代購算

呢款香港著好唔上落咁

十五度又唔洗羽絨

十度咁薄好似唔夠喉要加外套

最尾選左厚身果款

montane 同patagonia 都唔錯